有無許志安粉絲因安心單野由粉轉黑?

本身好中意許志安
手機鈴聲用左十幾年都係昨遲人
我對單野無乜feel，覺得錯不在安仔
見到d人路轉黑都算
歌迷會好多粉絲都由粉轉黑 好心痛

支那狗 轉你老母

我由黑轉粉
真男人好難搵 潮撐佢

me做左黃心穎粉絲
好淫

心穎個鮑就粉轉黑

本身冇咩理佢,見佢咁撚慘扑下野俾人搞到咁
都聽下佢d歌

乜柒野叫由粉轉黑

安仔真係一個幾好既愛豆

賓妹我屌過 開苞時已經係黑